脫掉最後一件內褲也要與民干到底的林鄭團夥。

脫掉最後一件內褲也要與民干到底的林鄭團夥。

民意僅剩9%不到的林鄭，DQ了91%以上民意的立法會民主派參選人。她希望未來立法會依然是她掌控，可以跟過去兩年一樣，無障礙繼續掏空香港財政。為所欲為，名副其實成為中華大地上的香港大毒瘤！

季羨林基金會曾主席2020年7月31日